國際線要人！海牙禁止香港用化武

屌你condom仔想繼續9射二噁英？香港人去海牙禁撚咗你

下星期有手足代表香港去海牙嘅禁化武組織會議 (OPCW)，一齊同我推起佢

唔知咩嚟嘅同我睇返呢個post

冷氣軍師快啲同我搞掂佢

荷蘭手足新開聯署

倡議TG、胡椒等化武要納入管制，因為而家CS (TG 主要成份) 同其他所謂riot-control agent 國與國之間打仗就被禁止，但係一個國家入面自己對示威用係完全無管制！

簽咗佢哋會遞過去

一人一信寫畀各國代表
香港軍師自己揀國家Send, 國際線手足搞返自己國家
各國代表list:

信Template:
(內容基本上同petition 一致)

繼續簽聯署畀UN, OPCW

同我大大力推起佢

光復香港
時代革命
香港人報仇

推

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

push

推一推！

p

冷氣軍師一齊推爆佢

推呀推呀

又係你呀支那曱甴五毛狗 #甴近平

Tui

Push

習曱甴

衝出來比人屌？單機啦仆街，返去微博圍爐啦

PUSH

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔開學！

港共現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

做野啦大家！

幫推上熱門！執到部手機但佢唔敢拎，希望佢見到

Push. The World is watching. 場運動轉咗型我feel到
只要有堅持、決心、團結、勇氣，我哋會早啲贏

屌幫推 國際線！！

比人爆ac?

之前啲Post都正正常常咁

721 831

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

pp拍仔推

721

甴近平

Go

曱甴平
甴近平

推咗再睇

曱近平

Morning sir

Pish

推啊

ofgpu

幫推呀

啥？？

你sir乜尻

推！

sir個層主sor9ry

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

推！！！

上星期法國佬又用完人地刀未出聲

pusb

Push
天祐香港pls

lm

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

如果禁左照用會點

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

會唔會請K Kwong講兩句？

不推不是人

佢洗撚理你閪牙咩照用你做到d咩

推呀幫手 🙏🙏🙏

光復香港

推完再睇

推左先講

D

up

撞擊

721 811 831

推左先睇！

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

射上你屋企就差唔多
祝你兄弟姊妹親朋戚友
細至BB大至老人家都會因為二噁英出皮膚問題
你就最好爛到流晒膿
單機連登啦柒頭皮

海牙禁止香港用化武
荷蘭手足新開聯署

倡議TG、胡椒等化武要納入管制，因為而家CS (TG 主要成份) 同其他所謂riot-control agent 國與國之間打仗就被禁止，但係一個國家入面自己對示威用係完全無管制！

簽 > Copy > send比10個fd

pish

推呀！！！！

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

直 block

tui

push 幫幫手

PUSHHHH

推動

推
香港就嚟變山埃之城

成功既話，佢哋真係會唔敢射咩?

國際線

推到十頁都淨係得3000幾聯署
Call for OPCW to regulate domestic use of riot-control agents
記住簽呀唔係齋推！！！

X

勁抽!

thank you

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

國際戰綠！

推

另外，我開左個post，討論「反二噁英大遊行」，希望大家討論下，如果認同，幫手推，感謝！

求幫手推到民陣搞個反二噁英大遊行

Pishhhh

This has to be tui

推推推

推埋去tg grp大家

牙佢老母

請廣傳 請來踢走黃絲！

有咩幫到手

推!!!!!!!!!!!!11

推啊唔該

5明
有啲亂

國際戰線加油呀

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

仲有呢個

今日有冇國際戰線巴打可以答我 假設海牙真係禁鳩左 又點樣可以限制香港唔俾用化學武器 派兵定係管制出入境

攞

Q

推！！

簽左 SD左信! 多謝手足

Done

無錯, 警甴的確係要死

即做

簽ed

大推

之前好似有巴打講左
中國冇簽野，唔受海牙管 ...

pushhh

得五千個咋

但係如果香港警察唔肯公佈催淚彈成分係咪冇得告上去

大大力推

Push.

推喔 有用Post

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

pp

，

手足加油

pi

Teoi

一人一信個兩條link死咗

Soory係我搞錯左，本身我以為要㩒編輯先可以copy封信d字，但係我唔小心del左d字，所以我諗搵下邊度有制可以復原，點知重唔小心改左權限搞到入唔到，真係好對唔住

發現到提下你啫
你咁有心出力出post俾埋資料大家, 我呢啲懶人感激手足你就真

支那會咁聽話？

訓醒搞

推推推推推

推呀

signed and推

Pish!

海牙

幫手推

111

巴打有冇資訊有邊個國家響呢個會入面，取態係比較積極。
想幫下手出email

集中send俾個executive council ?

Chairperson
H.E. Ambassador Andrea Perugini

Permanent Representative of Italy to the OPCW

Vice-Chairs
Permanent Representatives of:

Sudan (Africa)
Iran (Asia)
Romania (Eastern Europe)
Guatemala (GRULAC)

Lm跟進

推啊簽啊大家

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

😡

簽野呀

推到大家見到

開唔到template

想問下上款應該寫邊個？冇理由俾支那

推推

幫手

推

推

簽上簽

各國代表list

Bump

做咩開唔到

我好懶就寫
Dear OPCW Representatives

推爆佢呀

推。

721 831 101

堆

你哋班友唔準說三道四，
干擾中共

qog

bump

甴近平！仇深似海！

千祈千祈唔好！曱近平！

用航拍機運糧食物資？

boom~

手足好西利

為方便大家，已經將各國代表email group埋, copy & paste send一封 email 就ok
(字數太長, 分幾個回覆)

Part 1:
thehague@mfa.af; thehague@afghanistan-mfa.net; embalba@xs4all.nl; ambalg1@ziggo.nl; ambaixada_belgica@govern.ad; dyurafa1212@hotmail.com; emb.angola.nl@gmail.com; highcommission@antigua-barbuda.com; enquiries@antigua-barbuda.com; secpriv_epbaj@mrecic.gov.ar; epbaj@mrecic.gov.ar; info.armembnl@mfa.am; michelle.mckendry@dfat.gov.au; babette.vellinga@dfat.gov.au; matthew.neuhaus@dfat.gov.au; austemb_thehague@dfat.gov.au; Mourad.MAHIDI@bmeia.gv.at; den-haag-ob@bmeia.gv.at; hague@mission.mfa.gov.az; info@azembassy.nl; mission@bahamasny.com; nccw@mofa.gov.bh; london.mission@mofa.gov.bh; political@bahrainembassy.co.uk; mission.hague@mofa.gov.bd; brussels@foreign.gov.bb; netherlands@mfa.gov.by; Aster.Boeye@diplobel.fed.be; Int.TheHague@diplobel.fed.be; embassy@embelizebrussels.be; ambenbru@yahoo.fr; ambabenin_benelux@yahoo.fr; psthinley@mfa.gov.bt; embolned@embassyofbolivia.nl; info@bhembassy.nl; boteur@gov.bw; brasemb.haia@itamaraty.gov.br; thiago.medeiros@itamaraty.gov.br; info@bruneiembassy.be; Int.Security@mfa.government.bg; kkostov@mfa.bg; contact@ambassadeduburkina.be; Ambassade.burkina@skynet.be; ambassade.burundi.nederland@gmail.com; emb.caboverde@skynet.be; camemb.bel@mfaic.gov.kh; ambacamnetherlands@gmail.com; ambacam-la-haye@planet.nl; sumita.dixit@international.gc.ca; opcw@international.gc.ca; contact@ambassaderca.be; contact@ambassadedutchad.be; echile.holanda@minrel.gob.cl; gabriel.lazala@cancilleria.gov.co; epaisesbajos@cancilleria.gov.co; juan.paez@cancilleria.gov.co; jenny.bowie@cancilleria.gov.co; ambacom.bxl@skynet.be; ambaco.benelux.ue@skynet.be; tepaeru.herrmann@cookislands.gov.ck; secfa@cookislands.gov.ck; embcr-nl@rree.go.cr; ambacoti.paysbas@yahoo.com; vrhhaag@mvep.hr; consejer@xs4all.nl; emba1@xs4all.nl; embacuba@xs4all.nl; gsamouel@mfa.gov.cy; hagueembassy@mfa.gov.cy; hague@embassy.mzv.cz; secretariat@ambardc.eu; haaamb@um.dk; ambdjib@yahoo.be; info@dominicahighcommission.co.uk; embajada@embajadadominicana.nl; info@embassyecuador.eu; nicolas@embassyecuador.eu; embajadapaisesbajos@rree.gob.sv; guineaecuatorial.brux@skynet.be; info@emberitrea.nl; embassy.haag@mfa.ee; brussels@eswatini-embassy.eu; thehague.embassy@mfa.gov.et; info@fijiembassy.be; Jenny.Haukka@formin.fi; sanomat.haa@formin.fi; Tiphaine.jouffroy@diplomatie.gouv.fr; frederic.guir@diplomatie.gouv.fr; annick.mathis@diplomatie.gouv.fr; rpoiac.la-haye-amba@diplomatie.gouv.fr; info@ambafrance-nl.org; ambaga.belgique@diplomatie.gouv.ga;

Part 2:

info@gambiaembassybrussels.be; lkhorkheli@mfa.gov.ge; Thehague.emb@mfa.gov.ge; pol-10-cw@denh.diplo.de; L-VZ-CW@denh.diplo.de; V-CW@denh.diplo.de; L-CW@denh.diplo.de; info@ghanaembassy.nl; gremb.hag@mfa.gr; psmofagda@gmail.com; agriculturegrenada@gmail.com; foreignaffairsgrenada@gmail.com; info@grenadaembassy.be; embpaisesbajos@minex.gob.gt; embaguate_haya@hotmail.com; paisesbajos@minex.gob.gt; ambaguinee.bruxelles@yahoo.fr; info@botschaft-guinea-bissau-berlin.de; guyanahc1@btconnect.com; ambassade@amb-haiti.be; apost.nuntiatuur@ziggo.nl; jose.atala@hondurasembassy.be; info@hondurasembassy.be; mission.hga@mfa.gov.hu; thordur.aegir.oskarsson@utn.stjr.is; opcwmission@mfa.is; pol.thehague@mea.gov.in; amboff.thehague@mea.gov.in; amb.thehague@mea.gov.in; min.hague@mea.gov.in; ajcr.kbri@gmail.com; subdit2.kips@gmail.com; bidpol@indonesia.nl; secretary@indonesia.nl; Reza.PourmandTehrani@gmail.com; mohsenaraghi3@gmail.com; iraqiembassy.nl@mofa.gov.iq; robert.jackson@dfa.ie; Aoife.Doonan@dfa.ie; Margot.kunst@dfa.ie; thehagueembassy@dfa.ie; davide.colombo@esteri.it; stefano.dellaquila@esteri.it; sergio.dellalena@opac496.it; veronica.ferrucci@esteri.it; stagetrade.denhaag@esteri.it; andrea.perugini@esteri.it; opcw.denhaag@esteri.it; ambsec.denhaag@esteri.it; embassy@jamaica-brussels.be; mc@jamaica-brussels.be; amuto.bhatti@mofa.go.jp; opcw@hg.mofa.go.jp; info@jordanembassy.nl; y.nurmakhan@mfa.kz; hague@mfa.kz; info@kenyaembassy.nl; kevinthuo1@yahoo.com; hague@mfa.go.ke; pasuva@mfa.gov.ki; info@kuwaitembassy.nl; kgembassy.be@mfa.gov.kg; urmat18.k@gmail.com; laoembassy.brussels@gmail.com; martins.pundors@mfa.gov.lv; embassy.netherlands@mfa.gov.lv; info@lebanonembassy.nl; embassy@lesothobrussels.be; lesothobrussels@gmail.com; lesothobrussels@hotmail.com; info@embassyofliberia.be; embassylibia@ziggo.nl; martin.hasler@llv.li; info.aaa@llv.li; amb.nl@urm.lt; lahaye.amb@mae.etat.lu; ratefiniaina@gmail.com; info@madagascar-embassy.eu; embassy.malawi@skynet.be; mwthehague@kln.gov.my; info@maldivesmission.com; info@amba-mali.be; simon.c.grech@gov.mt; maltaembassy.thehague@gov.mt; marshallislands@un.int; amatlain@gmail.com; info@amb-mauritania.be; ambsecmauritius@gmail.com; jeffting@embamex.nl; webmaster@embamex.nl; fsmun@fsmgov.org; ambassade.en.belgique@gouv.mc; altangerelr@embmongolie.be; jambalsuren@embmongolie.be; brussels@embmongolie.be; belgium@mfa.gov.me; ambassade.lahaye@maec.gov.ma; secretariat@embassyofmozambique.be; mission@myanmargeneva.org; nam.emb@brutele.be; ron@nauruun.org; eonbrussels@mofa.gov.np; embn@skynet.be; opcw@minbuza.nl; @mfat.govt.nz; ambassadedunigerbelgique@yahoo.be; nigerianthehague@gmail.com; Richard.hipa@mail.gov.nu; sechague@mfa.gov.mk; emb.hague@mfa.no; m.yousif@embassyofoman.nl; s.m.alrahbi@gmail.com; info@embassyofoman.nl; na.mofa.pk@hotmail.com; parepthehague@mofa.gov.pk; office@palauembassy.org; naldahdouh@nl.mfae.gov.ps; NLEMB@nl.mfae.gov.ps; armonia@panamaembassy.nl; info@panamaembassy.nl; kundu.brussels@skynet.be; embapar@skynet.be; thehague.pe@dfa.gov.ph; haga.amb.sekretariat@msz.gov.pl; sandra.saraiva@mne.pt; daniel.baptista@mne.pt; haia@mne.pt; thehague@mofa.gov.qa; koreanembassynl@mofa.go.kr; haga@mfa.gov.md; bogdan.neagu@mae.ro; haga@mae.ro; rus_opcw@mid.ru; rusembassynl@mid.ru; ambalahaye@minaffet.gov.rw; ambalahaye@gmail.com; mission@sknhc.co.uk; lhamilton@stluciahcuk.org; ecs.embassies@oecs.org; samoaembassy@skynet.be; sanmarino.opcw@esteri.sm; ambassade@saotomeeprincipe.be; alghanoom@hotmail.com; ffalharbi@mofa.gov.sa; nlamb@mofa.gov.sa; opcw@mofa.gov.sa; jksow2002@yahoo.fr; ambassadesenegal@ziggo.nl; embassy.hague@mfa.rs; brussels@seychellesgov.com; sierraleoneembassy@brutele.be; logaventhan_karuppannan@mfa.gov.sg; brusingemb@gmail.com; singemb_bru@mfa.sg; emb.hague@mzv.sk;

Part 3:
sloembassy.hague@gov.si; issrali2013@gmail.com; Motsib@dirco.gov.za; info.thehague@dirco.gov.za; stemmeta@dirco.gov.za; ambassador.thehague@dirco.gov.za; spruijtl@dirco.gov.za; emb.lahaya@maec.es; muriel.doudeijns@maec.es; mission@embsl.nl; adm.sudanembassy@gmail.com; sudan.opcw@gmail.com; ambassade.suriname@wxs.nl; max.runsten@gov.se; anna.wrange@gov.se; ambassaden.haag@gov.se; yannick.zerbe@eda.admin.ch; matteo.fachinotti@eda.admin.ch; thehague@eda.admin.ch; leila.rais@eda.admin.ch; info@syrianmission-opcw.net; tajembbrussels@mfa.tj; contact@tanzaniaembassy.nl; thehague@thaiembassy.nl; info@tlembassy.co.uk; belgique@diplomatie.gouv.tg; office@tongahighcom.co.uk; info@embtrinbago.be; at.lahaye@diplomatie.gov.tn; embassy.thehague@mfa.gov.tr; murat.sogangoz@mfa.gov.tr; turkmenistan@skynet.be; tuvalumission.un@gmail.com; contactugandaembassy@gmail.com; emb_nl@mfa.gov.ua; HagueEmb.ioc@mofaic.gov.ae; KAJACQUES@mail.dstl.gov.uk; Nicola.Stewart@fco.gov.uk; opcw@fco.gov.uk; TheHagueCWCProtocol@state.gov; AVC-CWC-DL@state.gov; uruholanda@mrree.gub.uy; ambassador@uzbekistan.be; belg@uzbekistan.be; benelux@uzbekistan.be; consulat@uzbekistan.be; natomission@uzbekistan.be; vanunmis@aol.com; amorillo.opcwicc@gmail.com; venezuela.opcwicc@gmail.com; venezuela.opcwicc@mppre.gob.ve; vnembassy.nl@gmail.com; mr.tuanhtuan@gmail.com; vnembassy.nl@mofa.gov.vn; info@yemenembassynl.org; gov@zebru.org; tradinfo@skynet.be; zimbrussels@skynet.be;
大家加油